如何徹底清潔細頸瓶？

換一個就好了！

屎煎平

他一直在玩命.JPG

終於明 多謝你
諗咗好耐細頸瓶有咩問題

我諗果個人都味諗到